如果PSY首DADDY比JYP爸爸唱會唔會有更大成就?

JYP持住爸爸既形象+人性美
如果首歌係JYP手上真係不得了...
應該會紅過江南風格=.=

善心打破0回覆